{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081391?place[place_type]=GID&place[gid]=1081391&place[latitude]=37.57245755&place[longitude]=128.3426999444&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 화이트캐슬"
    },
    "text": "宿の案内です。 入室は午後2時から可能で、退室は午前12時です。 追加で予約した人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超えると入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒にいる場合は、特定のペンションを選択する必要があります。そうでないと入室を拒否される場合があります。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者の同伴や同意が必要です。 次の顧客のために入室時間と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、苦痛はご遠慮ください。 メゾネットタイプのバーベキュー場があり、2人から6人まで使用でき、追加料金があります。 駐車可能であり、フンジョン渓谷はペンションから7分の距離に位置しており、金堂渓谷はペンションから10分の距離に位置しています。 チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 客室にはラグジュアリーA、ラグジュアリーB、スイートA、スイートB、スイートCなどの種類があり、それぞれ基準人数と最大人数がございます。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後2時から可能で、退室は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "追加で予約した人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で予約した人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まる場合は、特定のペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で泊まることはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者の同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような責任を持っていますか？",
            "answer": "宿泊客は客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任があり、損害賠償の責任が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室以外での娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、苦痛はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用は可能ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプのバーベキュー場があり、2人から6人まで使用できます。追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはフンジョン渓谷（7分の距離）や金堂渓谷（10分の距離）などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室にはラグジュアリーA、ラグジュアリーB、スイートA、スイートB、スイートCなどの種類があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 478
    }
}